姐係咁!護級隊輸比一隊爭前4嘅球隊有咩咁大不了

前4輸比護級隊就話笑話姐
護級獌輸波好出奇呀！？

咁叫抽無撚野呀！？
睇下個積分榜啦
你係咪抽撚壞腦呀！？

做多左